Qual é a capital da Alemanha?
A. Berlim
B. Hamburgo 
C. Munique 
D. Colônia 
E. Frankfurt 
ANSWER: A

Qual é a capital da Itália?
A. Roma
B. Milão
C. Nápoles
D. Turim
E. Palermo
ANSWER: A

Qual é a capital da França?
A. Marselha
B. Nantes
C. Paris
D. Estrasburgo
E. Toulouse
ANSWER: C

Qual é a capital da Espanha?
A. Madri
B. Barcelona
C. Valência
D. Sevilha
E. Bilbao
ANSWER: A

Qual é a capital de Portugal?
A. Lisboa
B. Porto
C. Braga
D. Coimbra
E. Évora
ANSWER: A

Qual é a capital da Inglaterra?
A. Londres
B. Liverpool
C. Manchester
D. Leeds
E. Sheffield
ANSWER: A

Qual é a capital da Áustria?
A. Viena
B. Salzburgo
C. Innsbruck
D. Linz
E. Graz
ANSWER: A

Qual é a capital da Bélgica?
A. Bruxelas
B. Bruges
C. Antuérpia
D. Gante
E. Lovaina
ANSWER: A

Qual é a capital da Dinamarca?
A. Copenhagen
B. Ans
C. Ebeltoft
D. Haslev
E. Lemvig
ANSWER: A

Qual é a capital da Escócia?
A. Edimburgo
B. Glasgow
C. Inverness
D. Aberdeen
E. Dundee
ANSWER: A

Qual é a capital da Grécia?
A. Atenas
B. Tessalônica
C. Pireu
D. Patras
E. Heracilão
ANSWER: A

Qual é a capital da Holanda?
A. Amsterdã
B. Roterdão
C. Haia
D. Eindhoven
E. Maastricht
ANSWER: A

Qual é a capital da Irlanda?
A. Dublin
B. Galway
C. Belfast
D. Waterford
E. Wexford
ANSWER: A

Qual é a capital da Irlanda do Norte?
A. Belfast
B. Derry
C. Ballymena
D. Omagh
E. Comber
ANSWER: A

Qual é a capital da Noruega?
A. Oslo
B. Bergen
C. Alesund
D. Drammen
E. Trondheim
ANSWER: A

Qual é a capital da Polônia?
A. Varsóvia
B. Cracóvia
C. Gdansk
D. Wroclaw
E. Poznan
ANSWER: A

Qual é a capital da República Checa?
A. Praga
B. Brno
C. Ostrava
D. Olomouc
E. Plzen
ANSWER: A

Qual é a capital da Suécia?
A. Estocolmo
B. Gotemburgo
C. Malmo
D. Uppsala
E. Helsingborg
ANSWER: A

Qual é a capital da Hungria?
A. Budapeste
B. Debrecen
C. Miskolc
D. Szeged
E. Sopron
ANSWER: A

Qual é a capital da Suíça?
A. Berna
B. Zurique
C. Genebra
D. Basileia
E. Lausana
ANSWER: A

Qual é a capital da Eslováquia?
A. Bratislava
B. Nitra
C. Kosice
D. Presov
E. Martin
ANSWER: A

Qual é a capital da Finlândia?
A. Helsínque
B. Tampere
C. Lahti
D. Turku
E. Oulu
ANSWER: A

Qual é a capital da Argentina?
A. Buenos Aires
B. Bariloche
C. Mendoza
D. Córdova
E. Rosário
ANSWER: A

Qual é a capital do Canadá?
A. Ottawa
B. Toronto
C. Vancouver
D. Montreal
E. Quebec
ANSWER: A

Qual é a capital da Austrália?
A. Camberra
B. Sydney
C. Melbourne
D. Brisbane
E. Perth
ANSWER: A

Qual é a capital da Nova Zelândia?
A. Wellington
B. Auckland
C. Queenstown
D. Tauranga
E. Hamilton
ANSWER: A

Qual é a capital da Venezuela?
A. Caracas
B. Valencia
C. Maracaibo
D. Mérida
E. Barquisimeto
ANSWER: A

Qual é a capital do Egito?
A. Cairo
B. Alexandria
C. Gizé
D. Tebas
E. Luxor
ANSWER: A

Qual é a capital da Nicarágua?
A. Manágua
B. Granada
C. León
D. Masaya
E. Estelí
ANSWER: A

Qual é a capital de Cuba?
A. Havana
B. Santiago de Cuba
C. Holguin
D. Santa Clara
E. Bayamo
ANSWER: A

Qual é a capital da Coréia do Sul?
A. Seul
B. Busan
C. Daegu
D. Incheon
E. Daejeon
ANSWER: A

Qual é a capital do Japão?
A. Tóquio
B. Quioto
C. Osaka
D. Nara
E. Yokohama
ANSWER: A

Qual é a capital da Rússia?
A. Moscou
B. São Petersburgo
C. Sóchi
D. Yakutsk
E. Samara
ANSWER: A

Qual é a capital do Chile?
A. Santiago
B. Valparaíso
C. Viña del Mar
D. Temuco
E. Concepción
ANSWER: A

Qual é a capital da Colômbia?
A. Bogotá
B. Medellín
C. Santa Marta
D. Cáli
E. Barranquilla
ANSWER: A

Qual é a capital da Bolívia?
A. La Paz
B. Sucre
C. Cochabamba
D. Potosí
E. Oruro
ANSWER: A

Qual é a capital da Jamaica?
A. Kingston
B. Montego Bay
C. Ocho Rios
D. Port Antonio
E. Port Royal
ANSWER: A

Qual é a capital da China?
A. Pequim
B. Xangai
C. Cantão
D. Foshan
E. Hangzhou
ANSWER: A

Qual é a capital do Equador?
A. Quito
B. Cuenca
C. Guaiaquil
D. Loja
E. Ibarra
ANSWER: A

Qual é a capital do Uruguai?
A. Montevidéu
B. Colônia do Sacramento
C. Punta del Este
D. Rivera
E. Salto
ANSWER: A

Qual é a capital do México?
A. Cidade do México
B. Juárez
C. Guadalajara
D. Tijuana
E. Monterrey
ANSWER: A

Qual é a capital do Paraguai?
A. Assunção
B. Ciudad del Este
C. Encarnación
D. Luque
E. San Lorenzo
ANSWER: A

Qual é a capital da África do Sul?
A. Pretória
B. Joanesburgo
C. Durban
D. Soweto
E. Cidade do Cabo
ANSWER: A

Qual é a capital da Bulgária?
A. Sófia
B. Varna
C. Ruse
D. Burgas
E. Lom
ANSWER: A

Qual é a capital da Tailândia?
A. Bangkok
B. Chiang Mai
C. Pattaya
D. Phuket
E. Lopburi
ANSWER: A

Qual é a capital da Malásia?
A. Kuala Lumpur
B. Malaca
C. George Town
D. Ipoh
E. Putrajaya
ANSWER: A

Qual é a capital do Vietnã?
A. Hanói
B. Saigon
C. Da Nang
D. Da Lat
E. Can Tho
ANSWER: A

Qual é a capital da Romênia?
A. Bucareste
B. Sibiu
C. Bran
D. Brasov
E. Sinaia
ANSWER: A

Qual é a capital de Filipinas?
A. Manila
B. Tacloban
C. Cebu
D. Davao
E. Makati
ANSWER: A

Qual é a capital do Afeganistão?
A. Cabul
B. Herat
C. Taloqan
D. Candaar
E. Ghazni
ANSWER: A

Qual é a capital da Camarões?
A. Yaoundé
B. Duala
C. Maroua
D. Garoua
E. Bamenda
ANSWER: A

Qual é a capital da Costa Rica?
A. San José
B. Cartago
C. Escazú
D. Heredia
E. Puntarenas
ANSWER: A

Qual é a capital da Croácia?
A. Zagreb
B. Split
C. Dubrovnik
D. Zadar
E. Trogir
ANSWER: A

Qual é a capital da Gana?
A. Acra
B. Tamale
C. Kumasi
D. Tema
E. Cape Coast
ANSWER: A

Qual é a capital da Islândia?
A. Reykjavík
B. Akureyri
C. Keflavík
D. Akranes
E. Kópavogur
ANSWER: A

Qual é a capital da Groelândia?
A. Nuuk
B. Ilulissat
C. Qaqortoq
D. Sisimiut
E. Qaanaaq
ANSWER: A

Qual é a capital do Haiti?
A. Porto Príncipe
B. Carrefour
C. Delmas
D. Les Cayes
E. Jacimel
ANSWER: A

Qual é a capital do Iraque?
A. Bagdá
B. Moçul
C. Baçorá
D. Arbil
E. Kirkuk
ANSWER: A

Qual é a capital de Marrocos?
A. Rabat
B. Marraquexe
C. Fez
D. Casablanca
E. Tânger
ANSWER: A

Qual é a capital da Nigéria?
A. Abuja
B. Lagos
C. Kano
D. Ibadan
E. Kaduna
ANSWER: A

Qual é a capital de Omã?
A. Mascate
B. Salalah
C. Sohar
D. Ibri
E. Khasab
ANSWER: A

Qual é a capital da Turquia?
A. Ankara
B. Istambul
C. Bursa
D. Izmir
E. Adana
ANSWER: A

Qual é a capital da Síria?
A. Damasco
B. Alepo
C. Homs
D. Lataquia
E. Tadmor
ANSWER: A

Qual é a capital do Peru?
A. Lima
B. Cusco
C. Arequipa
D. Trujillo
E. Nazca
ANSWER: A

Qual é a capital do Camboja?
A. Phnom Penh
B. Siem Reap
C. Battambang
D. Sisophon
E. Ta Khmau
ANSWER: A

Qual é a capital da Ucrânia?
A. Kiev
B. Donetsk
C. Odessa
D. Lviv
E. Carcóvia
ANSWER: A